全盛時期既雲佩斯靚唔靚仔

是咁的 今晚男朋友問我覺得有邊個球星靚仔 我答雲斯斯 佢笑鳩我bad taste

你地話勒 暈佩斯靚唔靚仔
正評 = 靚仔
負皮 = 唔靚仔

成隻狗咁既樣

過左曼就係

狗樣

你答佢 good taste就唔會同佢拍拖 就得

話明全盛時 緊係阿仙奴

佢就係叫我唔好話係同佢一齊

極普通鬼佬一個

唔算太靚仔不過好撚型

幾型

講型亨利仲型

強姦犯

阿記時期 法比仲型喎

你班仆街仔當lord賓死架？lord賓咁撚型

1米83，真人企係你面前，全部港女都出哂水啦

唔型
但係14世杯無啦啦型左勁多

撚樣狗樣標準就靚

去獌聯前=靚
去獌聯後=醜

狗黎講算幾靚仔

荷蘭仔，歐洲佬黎講算唔惦，係夠高

法意西>希瑞瑞>德>>>英>>>>>>荷比

成班阿狗沖出黎

賤種垃圾一名 柒樣

有冇N賓全盛咁靚

扯左